【高質1Q題】 香港邊間食店最咸濕

三頁後開估

吉野家

秒

屌你老母

大家食J

都錯

蟻

kfc
we do chicken right

錯了

大家食

錯錯錯
答案保証高質

mos burger。
Moist salty burger，
鹹濕包。

唔錯,但唔係我想要嘅答案